鳳凰衛視記者是否違反「一個中國」原則？

有冇記者問下邱騰華？
問下林鄭月娥？

係，直頭係搞港獨

鳳凰係香港base喎，政府係咪應該出聲話佢唔中立？呢個case衰過rthk台灣好多倍喎

政府新聞處應唔應該發聲明譴責？

支那狗搞就唔違反

港獨分子。 黑記

佢會答無睇到，唔清楚

鳩縮邱騰華你好

鳩騰華快啲講兩句

就咁立下眼果位記者已經犯左:
勾結外國勢力
搞港獨
違反一國兩制
違反一個中國原則

港台打比毒婦問下啦

諗起比家超個死樣

個別事件不作評論喇

邱公公召喚！

鳳凰衛視記者是港毒黑記！

吊銷佢地牌照啦
當年公司註冊處以搞港獨否決民族黨公司申請
鳳凰衛視理應不能再註冊

可唔可以搵翻港台個記者去問

回力鏢好應

大家要玩大佢

是

好明顯係搞緊港獨, 唔係違反一中原則咁簡單
邱騰華係咪縮沙, 唔遣責係咪即係撐港獨

垃圾支那台